[A/I] Game of Dice (1) 慶祝LIHKG開台之Bigbang卡好柒呀

新手唔該睇第一頁
Q: 隻game玩咩?
A: 一邊收集卡片一邊玩大富翁
Q: 唔課金得唔得？
A: 全睇運氣, 有人VIP3齊卡, 有人VIP9咩都無
Q: 要課應該點課？
A: 基本課$0.99月卡+vip3升級禮包, 想買石最抵一定係$99.9千石包(詳情GOOGLE跨區儲值教學)
Q: 刷唔刷首抽？
A: 唔建議刷, 因為有排你刷, 同埋玩得耐自然齊基本卡
Q: JOY點用?
A: 唔好用黎買卡,主要買金幣同進化工具

Q: 寶石點用?
A: 用作抽VIP骰子碎片(60石優惠), 洗卡抽卡, 抽珍藏品(先齊基本3星珍藏品,齊卡後先再抽)
(盡量等有回饋任務個陣先用)
Q: 豪華點數點用?
A: 只買神秘包.
Q: 咩係洗咭?
A: 用1張垃圾五星卡+5張肥料二三四星卡用80石特殊組合
** 唔夠垃圾卡可以去普通抽取技能卡
Q: 點升角色?
A: 可以利用金幣普通抽取來獲得肥料強化,升滿後可以用寶石升高一階

Q: 金幣點用好?
A: 儲起佢, 只用作升級角色/骰子/3星以上珍藏品
Q: 點升珍藏品好?
A: 4星有用珍藏品可先留,垃圾4星就升爆提煉做隨機5星(重覆), 3星有用既亦可升至滿等
Q: 邊隻角色勁?
A: 角色能力以都市通行費為首, 其次始初金額,最後迷你遊戲金錢
*** 詳細請參考角色圖鑑, 每階角色能力不同
Q: 邊種VIP骰子好用?
A: 骰控愈高愈好
Q: 邊D卡係勁卡?
A: 請參考卡片圖鑑
Q: 邊D珍藏品有用?
A: 請參考珍藏品圖鑑
卡片評價

珍藏品評價

相關Link
掛機討論:
巴哈精華區:
帳號交易區:

係唔係占兄？

係

一陣過返去見證hkg+關 好似亞視咁😭

留名

求白金2公會

新地方
版面真係好似😂

byebye HKG+

希望有新血加入 一齊game of dice

多謝+仔

推

恭喜～～～

新post 留名

卡傲巴打

冇hkg+真係完全唔想開高登

估唔到呢度都有

一有ac就上黎留名先

All 唔all in 粒新骰好呀？

你原本個公會呢

6000+2pack搞掂 今次抵玩
但係75%都成日甩 特別係用殺人卡就甩

原來果個夠人打金1 我用分身就得

唔記得抽骶會送碎 抽多左5-6下 用左5300石上到5星

我覺佢佢會出bigbang 角色 不過我唔會買

呢排掛掛下機個按精就自己熄左 可以點解決

果邊bam撚左我

咁撚快手

Lm

無諗到咁多人黎左依到

新手一推

岩岩用左5000石，做到5星新骰加百幾碎片
應該繼續抽定賣其他碎片用粉塵換好？

換

六星呢兩日有1000石送 睇你換唔換得切
今次五星上六星應該3000左右就掂

慢慢玩vip5 都可以齊卡的
已經懶到連月卡都無買

同你一樣 不過我退過1pack 99.9,所以嚴格黎講係vip4

粒新骰6*技係咩黎
玩咁耐都未見過佢開過

岩岩好爭600碎 但得返2400石

個邊bam左

3500石唔太黑仔應該夠5星今次呢粒
下次出新唔知佢會唔會再咁善心每抽一下有10碎

2500石，得500碎 爭100仲

今次真心幾抵
用左神龍六星好耐
為左45%控抽左8000石上六星
仲有1000石送返
7000石搞得掂真心抵玩
雖然技能麻麻 但動畫我覺得係暫時最靚既一粒

唔係掛 隕石撞地球擲左幾多都睇唔到

用左4650石先上到5星
想問下5星6要幾多石到 淨計石唔計課
呢家150/900

終於開到acc
新手留名

整住5*先喇唯有

想問下買鑽石禮包個啲有冇得升vip咖？
定係要去寶石商店買先有得升vip？

最後聽忍唔住抽埋，大概7500石，宜家爭百幾碎就上到6星

我同你情況類似
抽多2500應該一定夠

新手卡組 咁放係咪已經係最好？

用俠盜啦

呢點我都同意 英雄所見樂瞳

好呀 試下先

有冇巴打可以救下我

我唔小心禁錯制

有冇得解

Del 左account ?

係....

有得del咖 ？
btw email客服啦

入番個帳號咪會取消你del既要求囉

搞店左啦 媽好柒呀.

And機都出埋啦

過檔過檔

never巴過黎未呀

可能同我地第一日申請ac有困難 要等

我等著你回來 我等著你回來

仲有冇熟悉既巴打面孔

戈邊如何 我地走左之後

自從冇左HKG+已經冇再上高登，所以真心唔知
但估計果邊唔會有人推Post

果邊一出lihkg就已經死左
幾日都無乜人討論

好正常喎 智能手機年代 冇左個apps好大影響

早洩驚到要bam人

永遠上到70億就破產

好多game post都死鬼晒 唔止god

大家好 過黎LIHKG睇下

有冇HKG1既朋友係到?

在這手

唔認得

我係尋日唔小心del自己脹號戈個

知唔知抽幾多包先中到抓娃娃😟

18x 29.99usd 應該整到6星

差五百碎上六星呀

你id係咩 加你先

plus 卡

取消左10連

我屌 200個黃金之翼唔撚記得換野

一萬豪抽唔中殺手

壓線成功

之前同班fd , 歲望住右上角
睇到人地抽中威震，大魚，咀咒，沙城先抽VIP5包，幾個都中到正野

未vip5 我係抽確定抽取包

btw 沙城、大魚、威震玩耐少少你就唔覺係勁卡

特殊組合4次話有6張6星卡
但我80石特殊組合之後仲係0/4

自膠 原來係6星x6

7抽無殺手

大魚勁，只係唔岩天才場姐

所以未等人中左先抽

我以前洗5星卡都係咁
等人出晒啲垃圾卡 到自己覺得咁上下就洗
不過都好耐先洗到推

4下6+卡全垃圾

真心想棄驚
6下全垃圾 其中3張瘋狂龍卷風
抽左8000豪確認抽取都唔中殺
all in竟然得個吉

7000豪出7張垃圾6*
6張6*出垃圾明星

抽左4下，得盛會x2 渡假計劃同海賊王

想問下抽珍藏品
高級抽取會唔會出身體乳,藥箱果D好野?
同埋釣竿挑戰包抽唔抽得過?

唔係抽晒12張就必中?

12張要萬幾豪呀

唔係700豪一張?

sad but true

你一定冇買過確認抽取

抽多野加一百豪點

依隻Game課十萬賣二千

呢d以卡名命石既確定包 要夠決心抽到尾先好抽
實set到最低機率伏你

屌佢老尾 用新骰6星打d新手都狂甩 連續幾場都噴幾千

之前一抽到好野 即刻果斷收手

差一張就合到抓娃娃

好耐冇試過抽到好野

有冇公會收新手

介唔介意入whatsapp 唔介意就pm我

而家冇得pm

巴打們有無聽講過課平金？有人話$440就可以課到1pack 仲平過課烏金，除左玩退款仲有無其他可能性呢？

咁你留game id比我
再係公會塊板留電話

監獄骰魔

公會叫乜

咁我當然冇課十萬咁多
但我諗一萬幾千就實有
課十萬賣兩千只係個比喻啫

邀左
公會名Dear巴絲們

an機課金而家去到最平320蚊 1000石
限定包都一樣300幾蚊
三角形係提示

講白啲得唔得呀never巴

廢教

金字塔

救教

never巴係咪轉地區去三角形地標國家呀

nepal

地理白痴 可唔可以再白d 畫公仔可唔可以畫出腸

🏜

我get 到啦 lm so sorry

係咪埃及

丫屌我估錯了自膠

尼xx?

法老王 明未？

得左 諗緊課唔課張殺手番黎 已經抽左2野 課到尾仲要幾多pack

好對唔住

講左3角形我係諗唔起有錐體呢樣野

金1公會收人 歡迎新手開心拎160石
留game id 之後係公會版留whatsapp

玩多唔知幾多場果個珍藏品中左ky 但之前類似呢d活動已經中左5*

而家我都係靠殺手鐧抗衡新卡

課到尾應該都要10p

有冇公會？

要入group
有意就留id 金1公會

新人留名

幫手推下post啦

有冇人知點解我六星新骰加三兄弟3稱號
會得70%控骰。但正常好似73左右

你公會4級未呀

未喎，但粒骰65% 稱號9%唔係已經73/74咩

係粒骰其中既9%

原來如此
我諗住係加上去

我果粒係
(65+2)x1.09 = 73控

可唔可以用3張6星+3張6plus卡合？
唔夠6星卡

6星就得

卡就會+30%
例如你用草雞plus就會 73%+30%
但係稱號就係（65+2)x(1+9%)

其實你6星新骰+3兄弟III 點解留喺個連4級合作戰都打唔到既公會呢 晒料

說來話長

佢係咁係群組到講呢個問題 講左好耐都未有共識 原來唔係自己人

我有兩個帳
另一個帳冇諗到有依個問題

對唔住巴打

唔知講緊咩

我有一個帳係佢地公會。咁我係公會群度問，佢地冇諗到係因為公會合作唔夠四級囉
而我本身都冇留意度合作四級會有3%骰控，所以我都冇諗過關公會事
一切都係美麗的誤會

兩張海軍plus 屌你老母

其實張突擊Plus有咩特別

我4張瘋狂龍卷風都未出聲

多兩%。加骰控。改左一回合內。即係孖骰入幸路等等都計

有無鉑金2收人？
d人成日打幾百億係到r石都唔踢 我去旅行都要返到酒店打夠數

有冇人帶下 有靚卡但係成日返15億

你id係咩

有無2個位 下限交幾多？thank you

4個位 2500up

最好入wts grp

休閒金1公會收人，有贏就得
5個位

洗唔洗入whatsapp group個d

休閒金1公會收人
輸到你仆街
有意留名

hi grey grey
我都有位 不過要入line group

唔洗，純粹玩下，拎石，休閒，公會既人多數打單人，打團隊多數本身係識

我問問朋友先，唔該巴打

又突擊

冇line 都是廢事

想入 可以點入

留id

公會：明愛暗戀補習社
金一公會。旨在簽到
公會戰多多益善 少少無拘

6973041

有無人入我公會 得12個人但個個星期都金1 我期期都打千幾億 飯寶奇兵 歡迎各位巴打

已add

終於抽到殺手

停電plus

之前話考慮入唔入會個巴打 你決定好未 得返最後兩個位

點中？

留左之前包vip卡包，等送野先開
抽左廿幾包終於有殺手

12月中大更新

邊個講？

官網

熊貓

吸管

RIP

點會Rip
依家有邊張卡可以推到999倍
四牛加富翁都無咁高bo
雙草雞投注先x60 大約1000e
x999 以依家地價計都有約兩兆
同埋初始金改高等於地價變貴
富+詛 先等於 熊/吸既錢吧

250石送既一抽中左
(本身已有

我玩開廿幾兆 宜家得返兩兆好難清到人袋？

我玩上廿幾兆 宜家得返兩兆好難清到人袋了

依家公平好多喎 我拎住廿幾兆成日比d得一千幾百億既黎博大霧 清佢得雞碎 比佢清真係

咁好運

呢家16兆 等改左先入大滿

新手岩岩玩追舊post見到有咩0.99新手包
但搵唔到係邊度買
剩係見到有4.99月卡
同埋咩叫vip3包？
6lv新手點課好

點解我次次都唔記得換哂啲野

新手課月卡夠

宜家冇左新手包課 ？

求details

mm-2
點擊加入遊戲以進入

錯po

玩100場中左張6星跳鞍馬 呢張卡是咪廢

never巴 下期掛唔掛到公會

埃及

要vpn?

金1公會收人，有贏就得，4位

新手求帶
100場中咗GDragon抓娃娃 大聲屌咗出嚟

如果係6星我就真係屌你啦

姐係點

張卡冇乜用啵唔係咩 我想要幸運旗或者塗鴉

六星話冇用

係呀堅係冇乜用垃圾黎 快撚d洗走佢

冇野 以為佢今期換公會mode

新手求公會

5星嚟 唔係6星

never巴打仲係我呢邊
應該仲未換返正常mode

Vip2個陣冇叫我買包升vip3既

Id叫我要去廁所 求公會收留

你入唔入whatsapp group?

都可以

Nerver爸係聖母人..？

痴撚線

前幾日入左個公會岩岩比人踢撚左 求收留

咁sad 唔夠數？

求收留加一

想入會又可以入whatsapp group既巴打留id

係 盡力打緊 點知食完個飯就比人踢左

鉑2？

id 我要去廁所

邀左 名：Dear巴絲們
係公會版留電話比我

珍品個釣竿勁好唔好用

垃圾

想問下呢d vip 包係咪伏
只買真錢個d包？

比錢買都伏

五星詛同六星漸落邊張比較好

定係吸管?

詛

吸

300億以上入唔到專家
但目前賭博流掛大師好似都不至於輸好甘
睇定啲先

而家抽90石粒vip骰其實抵唔抵 定遲啲會有優惠新手唔係好識架步

等多兩三個星期出新先抽啦

嗰陣會有優惠?

上面話釣魚垃圾 但個人黎講 木人發動基上100%發動骰控 但冇入釣(換12月執道珍) 唔發動 就成日甩
利申：6星新骰
不喜勿轉 (成日想入建築家拎卷 )

出新先抽 宜家得返1星期全息

可能我ky+藥箱+天使+雷本面具有冇位放釣竿，所以覺得廢

新手唔夠金幣洗卡
得返十幾萬
用1千億joy換金好定用60億joy 換1萬至10萬
同埋用唔用鑽抽6星好

雷本防到殺 好唔好用
我ky 急救 天使 釣魚 卷珍都冇位放

洗咩卡 ？
買1000億最抵
抽6星卡定係？

要用金幣抽垃圾2星黎洗d五星卡
五星有幾張但完全冇肥料去洗

三星多到拎晒黎亂合
唔駛抽

never巴打仲會唔會更新？ 更新左新活動就用唔到

出到角色都有技

玩撚完

on撚鳩 冇平金

第1下就中唔會上plus
天界包就中鏡花
新角張卡呢 一局只可以一次
配定點技能卡一流

咩天界包？
btw never巴會唔會update

玩開團體戰 求高手陪我玩團體戰
Id lacuscl

推薦商品
今日唔更新

新手唔夠垃圾卡去洗卡又唔夠金

洗咁多卡做咩

宜家d卡好似唔夠勁
用緊送個粒5星黃金發條骰+gold沙莉白
角色就12lv
500幾億joy
呢一刻要做d咩

拎左10石先

金1公會收人 有打就得
留game id再係game留言版留whatsapp

有冇人有最新版本既APK，MYCARD版本
官網仲未UPDATE

有無人覺得新地圖唔好玩

cclblue

我覺得多左好多變數 反而幾好玩

但無左黃金同苦難之路，地圖又細左

Joy 買60億個個金？

求答咁放合唔合格？

有啲問題 但你卡唔夠多
只可以話不相 同 不動 都唔岩放頭三
祝福之骰、前後一擊、是走是留係呢堆入面算好卡

我想問千石Pack送兩包角色有冇碎片抽

Never 有新多掛？

唔好一直催Never 啦 上面先有人問完
Never 慢慢黎
新圖好多點要重抓，唔好整新圖啦
有外掛都輸到仆街啦大師一場600億
賭博個倍率又低左

巴打巴打加我未

冇

而家加

巴打你有公會 退左先

退左

屌 我早些少果時寄信去問客服佢話有 之後我買左先見到您留言

joycity員工可信度同689差唔多 自己諗

好想屌鳩佢要佢換返卡包俾我

99.9個pack 千鑽+2個瑪麗包抵唔抵買

玩40場送嗰個雪花瑪麗包中咗雪花瑪麗
但係冇金幣升佢 大師又場場輸得好金

soon...

可唔可以嘴啖你
利申：男

新已更 自己dl

感動 係時候洗新角

掛完300粒
到你地😎

依家掛要掛大師？

六日可以掛會戰拎道具(好似係

邊到dl?

靠自己

公會戰變左執野情泉

想知大師頻有冇損手爛腳

邊有
2日賺3000幾
勝率40%到

其實之前專家平均一日賺千幾已經有啲心郁轉大師

不嬲掛開大師

大師都有好多多錢但癈既新手

佢咁搞法，好快冇晒啲新手

根本玩法官方冇腦

用4星玉壐/5星建築家手冊/5星明珠好？

建築家手冊

今期天界包1000石抵唔抵買
保證一張6星
有冇巴打買左？

抵 但係我中寶物箱

中咗挑戰海豹

見佢回饋800回500想抽
新手又冇咩6星卡
但好似好伏

抵玩嘅 趁佢有回饋活動咪伏吓

好聽日抽

但個回饋唔係只係到兩點前咩

##fatc

5星手套 / 5星兔仔 / 5星草料 / 5星魔術筆 / 5星建築家手冊

揀邊四個好

有冇草雞風行
有：唔要兔
冇：唔要筆

想問大家珍藏位邊4個好 呢家搶地狗都算多 但釣魚要黎用木/老好用
5星: ky/急救/天使/魔術筆/建築/金仗
5星閃: 守護盾
本身ky/急/天使/釣
但如果換守盾冇人搶咪哂左？

金1收人 有打就得
留id 入whatsapp group

有冇人玩隻game拎獎勵

好難升lv

雖然好想要啲獎 但太麻煩

7lv好易升
但隻game好煩
岩岩12左

用左幾耐？仲諗緊玩唔玩

7lv半個鐘
12lv至少半日

半日都可以接受喎 係咪多數時間都係掛機收野

不斷用金幣加速
7lv 25分鐘
12lv 5個鐘

我玩到8級冇哂金幣既

我屌你老母邊撚個嚟 伸利伸足全場 贏得600都無
影撚衰dear巴絲們

呢個on9仔

曾經係我公會 之後無打到踢左佢走

勁憎人申利申到完場 我見到有人申利 我即認真打
係我係錯字 即管屌我

呢個人個名好臭

4-6星海釣快d買喂
勁易中6星

邊到買？

係joymall
暫時統計30張有人中0-11張6星

好似改左機率了 仆佢個街

30張 0張六星

點樣可以link 埋個id 一齊

我入返GOD 個EMAIL 佢就話我個EMAIL 已用係其他遊戲。

拎左7200石去抽
4星都整唔到

新骰

我想問有無人係咁斷線

1800石嗰個抵唔抵？
得返2000石 頭先中老闆

30中8

有米
btw，其他中咩？

佢抽4-6星姐

你地抽左1800未

我抽咗 中咗大魚上鉤

中左橡膠橡膠

好似係每日一次
等回石先抽

1200豪點抽中橡膠橡膠

中木偶#yup

中咀

中黃金牛 多謝

1800 中膠
1250 中老闆 殺
終於有殺

我覺得唔抽
公會戰廢既 仲要咁難抽 個機率伏到

今日無得抽1800

想問更新左係咪用唔到掛機

唔好整呢粒 除非你好多石

上一粒7200石有6*

300買強奪值唔值

海豹30中2 想死

有無巴打同我一樣睇唔到免費抽取果條短片？
一直轉圈都load唔到
求教

咁易沉架
搵多d新血一齊玩

有 唔睇

為左呃人課新骰 會戰圖都轉埋冰村

唉 不要再說了
都唔知係唔係我黑仔

上一粒抽一次送十碎
再加四、五星有碎送
個個都話上一次超抵升
我都整左兩粒
點解會拎今次比

週末唔開任係咩玩法
想我地出街賀聖誕唔好玩?

點解never巴掛機用魔術骰嘅？

煲大個迷理遊戲嘛

竟然有人唔睇廣告

i see

邊個抵屌d？

祝骰6星 雖然唔太勁但想要好耐 終於有

呢到有冇得擇名

而家仲有冇人收AC

我諗好少

想合雞尾酒六星 但係儲得400幾碎片 90鑽抽雞尾酒嗰個就下咗架 molamola

呢個膠囊入面有d咩？

等下次

同問

等下有無勇士report

黃玉點用好
同埋點解最近我d joy 係主頁同係joy mall入邊唔同既
差成30億

佢扣剩比你入場玩

Thx

想問呢個包 係經濟學角度黎講算唔算搵笨
買唔買好？
利申數學差

800石換等一日變1225石你覺得抵唔抵

謝謝你 Merry christmas

大家6+中咩 我中威震前方

我個fd一個月keep住睇短片開左五張寶石卷
搞到我好葡萄

6星plus 殺手鐧
拎埋2000鑽

我淨計今個月開左寶石豪點各3張

勁好運

我都估唔到
同gf 一齊開 佢中突擊

大家 性誕快樂

我都係一齊開，佢中橡膠

哪有女

點先開到

岩岩用張6星懸賞合埋推
一晚有殺手+推
來的運氣

好耐冇開game 見佢話送6+就開game抽下 點知中坐針

殺手放頭3定放6張好
新手唔識用

梗係尾6啦 殺手鐧3個字 你話點解 解比我聽

其實頭3都得 雙骰殺熊貓

屌依粒新骰真係前所未有咁難整

雖然我冇殺手 但係試過少地既時候而我眼前係一塊地都冇既時候 就知道大師兄返黎啦。 同伴救左我

宜家咩骰最抵合同勁？
諗緊合雞尾定隕石

想放ac～有冇人有興趣
有先再post相

兩張plus都中遇難船張

唔post相又點吸引到人收呢 你做老闆真有潛汁
可唔可以請我

比d意見 定館買唔買好

宜家仲合唔合星際骰好
係咪能力最強

抵到爛

心思思想買 但又想留石

但係好有強奪同俠盜 講實用定官最好

進化工具包 裡面有邊幾款？

大家覺得新果兩個珍藏品如何？

Never巴 唔好意思
麻煩你比個戶口我過返幾百億你
咁都撞到證明冇人玩

咁岩

雖然隻game越出越覺得唔值得課金
但係我錯過左d野好想買
而且我又唔知會唔會棄game
想問佢d課金角色 大家覺得有冇機會再出？

課金角色唔係指雪花乜乜同垃圾令令

係咪KOF啲人 我好後悔果排棄左

兩種諗法 佢而家算係搞搞新意思
一係所有角都有專屬技能
一係每個角色 都出一個特別版 有各自專屬技能
以生產商角度黎講後者機會大d
想買拳皇原因係 因為街機都係玩拳皇多 所以好想儲
而且用佢地黎玩開心好多 我個人認為

1800石閃耀進化中左隻兔仔呀

宜家咩骰比較勁？
合左隕石個動畫柒到唔想再升
宜家仲合唔合特朗普好

新場一係隕石一係雪花
其他都廢左一個skill 雞尾直頭廢既

官方個腦真係裝屎
冇腦一周年推 都可以整出黎
我個陣冇推覺得有張咁既推都覺得唔公平/有問題
係係有唔同 但都係唔公平囉
你出張體驗版都冇咁嬲

其他廢左咩skill
特朗點睇

癈左咩技都要問 有冇咁撚 X呀

官方其實預你一兩期轉一次骰
廢一招技好正常

佢諗住要人唔用雪花都用隕石 邊估到仲會有人用神龍貴族

我最近玩返無耐 仲用緊黃金 想整新骰但係我想問下90石抽個隻會唔會出優惠

我建議抽出黎抽哂所有石 邊粒骰多碎就用個粒骰

多左既閃耀進化道具係咪換唔到豪華點
抽多左個閃盾

小號 中 都唔知好嬲定好笑

Btw 隻雪花瑪麗表情多多 好可愛

2800石6+包

300石買俠

唔會買

近排咩料 體驗報仇又出300石 強奪 定管 俠都出埋
一張復時ko哂佢地啦

係咪未打過識玩既搶地流
復仇其實唔係好剋到
控住最後搶嗰塊一定係平地

咁我真係好好彩未遇過
通常一比人搶左塊草雞地 我張復時好識趣 出左黎
我仲話時間唔遲唔早 仲岩岩好

唉屌 晨早起身執夠全150個 岩岩好8點準備換斷鳩柒我換唔到 屌奶聲

止步變左做必中老闆:

慘

棄game

點解

乜唔係所有人都會中咩？即係如果跑兩步可能自己中喎

快^

原來Plus改左效果 當我冇講過

必比人殺就岩

兩張新卡好似都一般般 珍品又剩係想要手套。
今期可以收返啲錢

個兩張卡比新手用甘唔多
浪費卡位
我眼中 卡得3組
加通行費
保命
殺人

有冇第4類🤔

係要用呢個公仔呀 吹咩

第4類賭博流
第5類搶地流
仲有冇？

我眼中得頭3組

想問
愛麗絲
玲玲
雪瑪
多唔多人用？

金1公會收人，有贏就得

1800珍藏抵唔抵抽

想買就買啦

呢隻game真係好撚野
一直被人屌到開花依家新活動淨係唔出happy蛋
個意思幾咁明顯

大大話話開左成八十隻蛋 一隻happy 都無， 是咪on9 架

我開百幾隻都冇啦 韓狗不嬲賤種狗黎

新手啱啱玩想問hot time係幾點先可以有彩蛋
玩極都係得雞蛋

hot time每日有三個時段
07:00~09:00 , 11:00~13:00 , 20:00~22:00
係呢三個時段入邊先(有機會)撞到彩蛋場

有冇巴打可以執執我副卡組 淨係打大師冇殺手唔敢打極限
老闆成日扑唔到想換走佢

5星明珠定號角好？

［img]

同埋想洗走個5星走，可以洗走邊款好？

雪花玫瑰招技除左配木偶 其他就廢既

筆

never又抽中左

抽2000石就中左 ?

今次4000

其待其他角色特別版

其實整得好hea
配音一樣 樓又一樣 技又求其搵招舊既
咁就吸晒你d石

唔可以解狀咩

我見到招技真係o左咀

想問never巴你升得咁快有儲開肥料？_？

肥料多的是
再加2000萬長註

係 但係可以比其他技姐
唔覺得勁囉呢招
另外擲多8-12格隨時伏死

老闆必中

係wo 都係軍師醒目

增益技黎
無得駁殺人卡用

咁白痴 再開殺人卡消左個效果

原來係咁 都係用家心水清

呢隻角係for木偶
卡面話晒你知
rose角用rose卡一絕

岩岩整完左瑪莉又出新

18日後咪又係廢
都係等下先

其實都係自己鐘意姐
抽角就預左下隻會更勁

想問吓第一頁豪華點數個神秘包係咩嚟？係個商店個唔見嘅

呢幾日掛機 由1兆輸到得番6000億

又唔係真錢 係既話日日同你全職又點話姐

200egg no happy

+1

換下卡組

晚晚都贏喎🤔

雖然我把口係臭哦d
但我冇惡意
想長期招戰友打團戰
6561993

比我得罪既巴打對唔住
求原諒

發生咩事

我把口嗅得罪人多 但又想招朋友玩團

留個ID加好友
我唔係成日玩 但如果有時間都可以一起打返鋪

6561993

加左 大爆檸

原來係自己友

大師岩唔岩 極限唔夠勁

大師束梗係冇問題come on add me
6561993

其實殺手點用
好劣勢個陣都唔中人地勁地

冇運就乜卡都廢

3塊都係對手地
2塊都市1塊修養
用殺手都可以中修養1億地

解鎖第四張黃金牛暴走

依家重有冇得6張6星合plus卡？

Have

如果你係桐人咁我就係絲南

cclblue added

想入會

id

有無人想收賬玩
想棄game

想問下
緩慢係咪唔可以放落自己度?

依家有無平課金？

無了

隻game少左好多人玩
排極限排左成5分鐘

d人寧願玩大師

限999倍太戇鳩

點解課金果度啲獎勵冇哂
得返鑽石
我差一張金貓貓呀

第二抽一樣500豪
有bug 快抽

唔算bug
規矩任佢定

吸管應該放頭定尾

唉 之前用曬8000豪抽殺手確定包 成十幾張 拎埋d垃圾。。。依家就出埋呢d褔利包。。。joycity落地獄

點睇兩張新卡？
諗緊黃玉抽卡定搏雷本面具

唔值

唔值 係指新卡？

係
珍藏就見人見智
得4-5星

一抽熊貓
可以整plus

點解連左Facebook 之後佢寫住no info to show up 既

差一張

差兩張

一抽小龍捲

700粒個包中左殺手plus 爽呀

700粒呢個活動去到幾時？

下星期

巴打中咩？

回擊plus

冰牆有咩用嫁？

本身無殺手?

150->175%

退game想平放
幾錢到？

市價應該2000尾3000頭
要睇埋珍藏品同角色
平放你自己再打個八折啦

我700粒個包中鏡花Plus 又係岩岩先開
Never 咁遲先汁夠700既
因為我無狩獵 以為你應該快我兩、三日汁完

交易區長期無人批on9

幫手推下啦喂

想退隱白金 有冇金1公會收人

2000石get

HKG1有位

岩岩重玩 有無金收人

Id: 6612244

有明日奈 點可以冇黑色劍士二刀流呢 come 入黎 留is

有冇金1公會想搞下合拼
我地會得返十幾人玩

知唔知700粒個活動幾時完
而家先草到400

同埋想問下呢六張
邊d可以留 邊d可以洗走
最近先玩返

新手可以玩咩公會

推下先

亞絲娜
應承左打多期 下期加入

交到夠數咩公會都入得啦

連登而家有咩公會其實金一果啲係咩

金一係公會戰成個公會加埋要打5000億
一個星期拎160石 通常唔洗交數 有打就得

點睇青龍骰 43%控

金1收人/搵金1會合併
有意留id game入面留whatsapp

青龍骰有冇另加控骰？冇既話換黎托

點解佢會顯示不能加入公會狀態

公會：明愛暗戀補習社
穩定金一公會
公會數多多益善 多簽到就得

要幾多碎片先6星?

青龍骰唔洗諗啦
拎得黎新骰都已經去到50控
起碼要成800金幣

好似火花實際d

執唔夠700粒雞蛋

係近衛隊 即係兵

當 kitty 無到

好唔好過雞尾

kitty都好耐下
好正常

好就好過既
但你唔會整囉
晒金幣

我粒kitty差400碎升6星 唔知會唔會出番呢

絕版....rip

呢個post幾耐先會爆 開左好耐下

活動咁on9，自然無人討論

係咪啲人仲係高登冇過到嚟

閃電強化bug撚左 上次明明疊到x8最後冇加成
變翻x1
每次都係咁 成張牌壞左

四場有三場公會戰都係打 熊風木
雖然我自己都係咁放 但真係好on9

想問吓點掛機 click一樓條link話不存在

搵到了 但係卡住咗喺初始道具之後就run唔到

開電腦>開掛機>熄mon>訓教
幫你唔到

Setting係咪跟足哂？

搞掂咗了 但想問問係咪唔會擲骰/用卡？因為入到佢去都係等到自動開代打mode 唔知係我問題定本來就冇擲骰/用卡功能

乜功能都有 係你問題

我整左兩種版本 你邊種

係咪叫簡易版？ 因為另一隻版本我撳條link話有病毒 擁有者先開得所以down唔到

HKG1 金1公會招人
目標5000億
公會戰最少貢獻100億 (唔係好嚴 可以請假)
歡迎同朋友一齊加入
有意加入請係度留id

早幾日reupload左 再試

never巴咁耐都未入返白金會既

都係寫遭病毒感染

700石 4星炸彈項鍊買唔買好 新手

我覺得唔好

4*項鏈唔難抽，唔好買

用5星皇族草料/明珠/定守護盾好？

用5星皇族草料/明珠/定守護盾定老豆的錢包好？

用1000寶石送果包係乜黎?

守護盾

唔該巴打

免費充值唔係free㗎咩 點解佢話我用哂嘅

係feel 咖wo 點解會用完

d活動愈來愈垃圾

又出新骰

不嬲一個月一粒

有冇鐘意打團戰既朋友仔
歡迎加我 6561993

韓狗開海豹+ 3回合都擲中休養地

賣左個v5 ac 兩千八hkd
賣埋隻小號就退得

Fb一大堆v9齊卡齊骰珍品 都係賣千幾頂盡二千
有草風熊本既勁ac賣三四百都見到

真心想見識下你點賣v5 2800

拎去台灣8591賣 (我住台灣
不過應該我都叫齊卡 珍藏品雖然無閃 但都叫齊
熊plus 、富翁plus、水光殺、木偶、草、風、推、六星詛漸、吸管、小龍捲、停電、大魚、鏡花......

不過今朝早比人放飛機話唔買
又要再賣過

巴打 你地有冇群組

有幾多個位？

仲有無位，我都想入

有幾多人想入
你講實數我知

請留id

5-6有冇？

金1公會，有7個位，有贏就得

有興趣 有冇群組？

應該有，但我無入
係入面基本上無人講野 無咩人玩團隊
淨係同自己朋友玩就有，你地無問題就入得

咁不了 想搵人平時都會玩團戰

800石抽隻EXP番黎就好笑
咁既包都諗得出

心諗擺埋落去都諗得出 個腦係唔係裝屎

有回石活動未呀垃圾

bigbang 又出 卡 12 抵唔抵抽

張bb的飛行係飛行+草雞混合版

係家得番d課金活動 悶撚到

咪臭係

一萬石整唔整到新骰

好正常

姐係整到定整唔到？

求公會

真棄坑 有冇人收小號

咁樣賣大約值幾錢冇咩概念

我諗1500左右啦 宜家隻game ac邊值錢 冇新人 舊人棄 有價冇市

never巴，完整版條link又俾google搞到down唔到

1500我有興趣收 點聯絡 ？

巴打呢

想收帳阿～～～巴打呢

想問下宜家新ac係咪冇左3張6星卡送
得粒5星魔術同埋d利卡

巴打如果係放帳嘅 可以add我telegram @dearhaha 傾

應該唔得 send左幾十次解綁都冇reply我

咁解綁到 打算放嘅話可以搵我 想要黃金翼玲玲

想解綁到應該冇咩可能 joyshitty咁撚廢

唔reply都得

或者如果唔解綁 你唔on嘅話其實我都肯收

都係嗰句 有興趣放就可以搵我傾吓

ok

睇完巴打個ac 其他ac都收唔落

Angry Bird 版GOD

巴打解唔解綁我都收呀 黃金之翼玲玲呀～～～

金1公會收人，8個位

vip5 都算養得隻ac 肥肥白白啦可

六張plus 可唔可以用5張垃圾卡洗第二張出黎？

btw巴打大概幾時決定到放唔放 ？因為想收到後盡快課埋隻X博士返嚟

有冇公會歡迎新手加入

唔得 用玉必得6星

咁你地會用1張+玉洗定6張合

留id,金1公會，有贏就得

10356937
ViennaGame

賤賣ac 有冇巴打有性趣 大部份卡齊（冇殺手） 一大堆plus卡，18兆幾joy，冇新骰

一千內deal

PLUS好少拎黎洗

感覺唔抵，3張6星變1張5星

終於抽到愛麗絲。即刻升到鑽角

收到邀請喇
btw 禁錯左拒絕
再search 返公會名入唔到
可唔可以邀多次

有意買既whatsapp我啦 55457667

就係差一日 買咗第個帳 心都痛埋

已經有人contact我 仲有冇人有興趣 冇既我傾掂就放

招募啟事
公會名稱：HKG1
招募人數：5位
公會目標：1500億 金1公會（每位公會成員100億）

有line群 歡迎約戰 分享戰果 難題發問及解答 閒聊
歡迎加入

招募啟事
公會名稱：HKG1
招募人數：5位
公會目標：5000億 金1公會（每位公會成員100億）

有line群 歡迎約戰 分享戰果 難題發問及解答 閒聊
歡迎加入

有興趣 比ac name你？

請留 game id

招募啟事
公會名稱：HKG1
招募人數：5位卡組不拘
公會目標：5000億 金1公會（每位公會成員100億）

有line群 歡迎約戰 分享戰果 難題發問及解答 閒聊
有意歡迎加入留god I'd

巴打放左未？

未啊，有人問緊
巴打有興趣留email or telegram比我

Telegram cclblue

4655019

我個fd都想入 6328750

想賣帳
基本上全部卡都有 係差咁幾張Plus
角色就冇X博士 雪花果兩隻都Plus左
骰就去到雪花果粒都六星 某一兩粒五星

有冇人有興趣

棄game賣v9 ac，齊咭，靚珍品，多joy
tg搵我囉圖

連你都

6328750 搜尋唔到
要佢設定返先得

張大款旅行屈到傻

我未實測過唔知點屈法，有無咩例子可以參考下@@
感覺上似係升級版環遊世界..

係呢到唔好打表情
單人戰 第一個回合bigbang 飛行+風行 過地
第二回合開大款旅行=必中咁濟

重課玩法
正常草風/熊風似乎都係配木偶好d
後期人人都三階地以上海軍的地圖似乎重好
重諗緊用唔用7000石整好

*仲好

ok la

大家掛機卡組係點？

掛機係搏踩星？
新手唔知點解

Fine

招募啟事
公會名稱：HKG1
招募人數：3位
公會目標：5000億 金1公會（每位公會成員100億）

有line群 歡迎約戰 分享戰果 難題發問及解答 閒聊
歡迎加入

Yes

10356937
得閒就會打公會戰

想問依家點掛機
條link好似死左

掛一晚 有個ac無左幾千億

有冇apk

不相伯仲+老闆可以點counter

不相然後老闆囉

停電

屌自膠
睇錯可以點combo
黃金牛暴走、或者殺死佢先

老闆會解停電wo

俾錢解囉

有無人想入公會，有10個吉位到
無group,純粹每星期拎石

Me +mokkh 可以星期日打會戰

4542988

有冇人組合唔到技能卡？

有性趣入黎玩下
但10b 係每日定每星期？

利：好小會入公會玩 通常自己單機 所以唔知行情

我試過NOX 但掛唔到機
係咪個apk檔 已經用唔到

要root

諗過啦 4月前應該會棄Game了
掛機個應該會支援多1-2次大更新
等巴打有心理準備

我都棄左game賣左ac了 never巴諗唔諗住賣ac
btw點都好多謝你never巴 對我黎講唔知幾時開始玩game of dice既最大樂趣變左掛機 掛左成年個個活動都換足野 幾兆掛到去廿幾兆

Never巴 多謝你

多謝never巴

想問下如果想自己研究整bot
有冇簡單既apps可以自己寫

VIP骰碎=30石抽一次個個高級骰碎？

Vip指60石
最低消費好似要vip3先用到vip60石

never巴
我以前成日用你呢個掛機
靠佢先拎到以前既發現寶物箱 同埋女僕
多謝你

又送角又送卡

6星卡要咩好

要左不相伯仲

Diamond角簡左魔術師 海盜女本身有

原來連登都有人玩god

Btw成日唔得閒掛場數同埋佢啲活動 巴打你地係唔係有咩方法可以掛

要左草雞
角色好多都有，要左王子

想問仲多唔多巴打留守仲玩緊
雖然巴打走既都走 棄game 可以理解
我都棄過唔少手機遊戲
但呢一刻暫時唔係咁想棄住
想問仲有冇巴打會暫時留守繼承玩住
歡迎add我 6561993
我都道留守既真係唔多
特別係一齊玩開班fd都棄哂
以前仲特登4人夾定係大師打2vs2團戰
個種感覺好奇妙
如果有巴打繼續留守歡迎add我

而家無時間玩GOD
如果齋掛機同無玩無咩分別

其實諗住睇埋呢次大更先再睇下
但就咁睇第一彈無咩吸引力

冇時間真係死症
好多game 都係玩玩下冇時間又棄左

never 巴 多謝你
我有google drive down 到病毒感染既方法
點 pm 你
另外會唔會公開原始碼
我之前都係用非apk嗰個掛
有原始碼跟住可以自己抓點

其實隻game 真係比個開發商搞死
以呢個框架黎講
淨係骰仔既效果仲有好多野可以玩
例如一技超強、二技反而係負效果等等
踩牢獄加地價又可以整、
踩修養地再擲一次又可以整、
增加雙骰機率又可以、
七杖個效直接用又可以
屌 出黎出去都係啲垃圾野

佢諗到就唔會出垃圾
新骰同星際一鳩樣

方法可PO係掛機區
原始碼唔同以前了 難睇左幾個級數
會諗下公唔公開

邊度有腳本

咁我係呢到講啦 唔益班留係高登既人了
係drive 下載個頁 右上角有個制係加入到自己既drive
佢會將個apk 轉左落自己個drive 空間入面，
然後再對個檔案按右鍵＞建立副本，
之前會有個apk既副本出左黎
然後自己可以下載返個副本 因為個副本既擁有者係自己
如果好多人唔明我再整圖片教學啦

今日可以自己揀一張6星卡，邊張好呀？有4張幾想要 復仇/鏡花水月/小龍卷風/吸管 或者其他張都唔錯？

好耐無上來
隻game除左十連果排之前平時都好小玩啦
而家除左掛機之外都無咩好做

依家既卡

Never巴會唔會寫新掛機app

由開game無耐玩到依家全手動 好多基本卡都有 但就係無屈機個炸 今次送卡 唔知要小龍定草雞好

對於班冇腦既god開發商諗為
舊卡改少少換個圖案 就係新卡
出新角色（係舊角色加唔同技能 改下畫風）
就係新野 好似同你講我盡哂力架 你繼續玩啦

珍藏品d 效睇得出佢有用心
但d 骰唔知做乜鳩

巴打掛機用咩卡組

話說今期新卡個坑大到
抽完帽又要再抽卡包

你唔建議我用復仇？

開發商話課金啦 你課金先有好野架
你唔課 我地唔會出新野
你講開伏上一期 就係逼你課金換好野 個咩珠
換殺手 停電 同老闆個換野event
要課唔知幾多錢張卡係你既

突然係到諗
我想有勁卡去玩
想儲勁卡就要玩活動去掛機
用電腦掛機 出街手機又唔可以玩因為會斷左掛機
到拎到張新卡 又開始另一個活動又要再掛
好似好難先玩到咁

其實最好睇自己心意
想要邊張先
首先你想換邊張卡先
次要實用性

你想要復時你覺得實用嗎
復時要比人用卡搶左地先至用到
而且比人搶個塊地越貴 用復時搶錢就越多
當然呢張卡另一個用處我自己認為 比人搶左塊地
唔緊要 殺左佢一次先 下rd用復時
咁佢點都係死 睇你點用

至於你想換咩卡最好就跟個人意願（想要既卡）
例如你想初期爆發 咁就換草雞
你想殺對手咁就橡膠 小龍
你想中期爆發加通行費 富翁 不相
你想保命牛暴
例子就咁多
最重要睇自己最想要邊款卡
其實慢慢長有30日考慮想要邊張卡
如果唔急既你 自己擺下再考慮都唔遲

哦 thank you你咁詳盡答我
我其實係覺得我依家既卡組唔夠全面
保命我有停電 殺人我有橡膠 不相我本身都有 目前最想換走既係威陣前方

有冇公會收人

有，無group,純粹每星期拎石

本身都有穩定金一公會 不過好悶

公會 Hkg1
有line gp
有冇興趣 有就留 game id

夜媽媽訓唔著諗到個好好玩既模式：比賽模式

逢星期一至五7點至10點開放進入，
兩個星期結算一次。

joy同正常既遊戲完全分開計。
一開始會有一兆Joy，
所有joy 輸哂會倒數48小時，
48小時後回復joy 到5000億。

所有公會效果、角色稱號無效。

按 joy 決定排名，地價同大師頻相若。
地價最高999倍，輸贏無上限。
只會同差唔多排名既敵人交手。

每場比賽前會隨機抽取地圖。

每場戰鬥開始前會進行ban卡，
每人可ban 兩張，
由A 先選一張，B 再選兩張，A再選一張。
ban 左既卡雙方都不能使用。
然後有90秒時間組卡、珍藏品、骰仔、角色。

總計最後邊個最多joy 咪第一名

結算後扣除系統送既joy 剩低既會送到正常遊戲中。

下次開始時又計返每人一兆

唔好以為ban 卡果part 場場都會差唔多
推 殺 ban 又得 唔ban 又得 ，因為雙方都無得用
對新手黎講可以拉近差距，對老手黎講係玩心理戰。
ban 復仇時間既話，可以等對方以為你玩搶地
想打得安全既，可以ban 詛咒同漸入，因為地價係用大師頻，無呢兩張好難一場輸哂。
熊貓、草雞周街走？ban 一張風行就鎖死左核心卡。
木偶加Dr.x 太屈？ban 埋木偶。
好憎遇到搶地又可以ban 俠盜加定時。
總之呢四張既ban卡可以令到一啲平時強既卡消失，又可以令一啲無機會上場既卡出黎。
木偶、推、殺手、風行 < ban 呢四張既話，對面會用大魚定搶地流？但係有啲場又唔岩用大魚 落唔落復仇時間好？強打、飛行呢d 實用卡有冇可能上返水？好多野可以玩

真係打rank咁玩
都唔錯

我有興趣 會打公會戰 id4575104

話說連登有冇加密

無
放返高登啲人自己識搵
有連登ac 無高登ac 八成都係新會然

有無人同我一樣 掛唔到?

agger 咪益班mk囝

出左beta版

係咪之前條link down ?

用最新版選頻卡左係到 係咩問題?
好想掛機攞野

暫時唔清楚

多謝never巴

仲有冇人玩緊 新手想玩冇人陪

有無人入公會？無group，純粹每星期拎石，有意留低id

新手ok?

條LINK係咪死咗?

可以

有冇人可以陪我玩大師場
Id: 5478042

我
Game 名係歌詞
我加你

唔知你想玩邊個場
想輸少少就普通
想贏大錢就新
你想玩就搵我

98

連續三場遇到大款
行都未行就送晒d錢比人

嘩，你都有玩呀

Never 兄係咪唔會出新外掛啦

推下

屌 高登帳 封左 無左link

never 兄條link 死左啦

冇死 有高登帳號自然搵到

有冇關鍵字

搵到啦 唔該哂

最近玩番 請問黃玉點用最抵？ 想買角色exp x10升新角會唔會太浪費

儲10玉等新卡包

黃玉商店個D全部唔抵買

新角萊菲兒個能力只係1回合內120%通行費咁廢？ 仲廢過張反擊

本身反擊就廢
3D仲要咁柒

不過可以咁諗既用完個技再開推/老闆
咁就唔洗浪費佢個得一回合既加通行費

唔該哂
宜家升角色好似好難咁 x3/x5既exp少到

升角色的話
如果金幣多的話 係每星期有1-2日
買肥料黎升角色

兩千五hkd 賣左

有冇教學

一直有個疑問 禁自己個頭像會有淘汰賽獲獎紀錄
黎緊係唔係會有新活動呢？
如果係淘汰賽好似有d吸引
唔知可唔可以組隊打團體戰
唔知可唔可以同公會以外既人組隊
唔知會唔會好似10連d獎品咁

其實都係跟活動用石 平時多啲掛機
掛機卡組用o岩基本上天才聯賽穩300名
一個月應該少極都有2500石（月卡+公會+天才）
以穩定得到報酬既活動為主
唔好做嗰啲用完好多石送一個卡包既
豪點留到爆哂都要等最抵既包出現先買 (好似2016 年尾個包&確定抽取）
骰同角色都總會有次係特別易取得，
好似星際（8千穩出六星）同x博士（4千石保證取物）咁
用500石回100豪點，唔值
用石回石 必做 諗唔到買咩就抽200石既寶石卷
慢慢就咁齊卡 我木偶有兩張、推有兩張、殺手一張水光一張普通、熊貓一張plus 一張普通，所以我覺得唔存在我運氣特別好 真係慢慢累積返黎

活動送個6星卡
要咩好？ 新手

原來仲有咁多人掛機

巴打 係高登度搵唔到個掛機post

想入hkg 1
25lv 會勤打公會
Game name ivankwchan

大家點睇鏡花

卡組分
加通行費
殺人卡
保命卡
移位卡
搶錢卡
最主要呢幾類
睇下自己覺得需要邊一類

公會開始荒廢 有無人想入公會，幫手打返上金1 lv不限，卡組不限，只要每星期有打公會就得，可以既就打多啲，有興趣留id，公會無group，無活動，純粹打公會戰拎石

5478042

你已經入左其他公會

邀左

有冇人可以入一入極限頻道，專登輸個迷你遊戲俾我？
我host，我會選太陽

太陽

試過好好運雙殺對手 好睇控骰

有無白金2會收2個人

新嗰個手指遊戲
Never 巴一出腳本咪可以不停洗

每次地圖都唔同
唔知可唔可以用腳下面踩住個塊地做變數
如果得就簡單了

唔出 一日玩得5次 自己玩仲過引

技能卡再有技能
技中技

永久全息

垃圾遊戲， 已棄game .

隻game 係台灣嗰邊都有啲人玩

Vip特別包係唔係每個月一次

我只係知道韓仔係重課金既表表者

大家plus包抽到咩

草雞plus

橡膠

緩慢

小龍捲風

復

今次新骰大概幾石有粒3星？

今次豪華商店既風行包係500定700豪點抽一次？ 未到vip5睇唔到

700豪

700豪
仲記得有次成長的熊貓包只係500豪，抽6次就有

出極都係風行包

想問下大大vip特別包每個月都可以買次？

算吧啦 隻game越出越沒落
先講活動 連續兩期更新出個活動都係儲一堆同一樣既道具 到最後換既都係垃圾 無新意
再講個角色 個博士加木偶 再加埋粒新骰咁高控骰
根本冇得避 點玩
沒新意 已經係死罪

今期活動垃圾到不行

我都係隨便玩 冇乜希望

我抽左1700石

有冇lihkg/hkg公會?

一年前好好玩 嗰時日打夜打
宜家

無人玩？

請問點升VIP?
佢唔畀我喺joy mall買嘢

課金

次次玩親啲game都係沒落緊嘅

我諗你都唔係玩左好耐
如果係既話 千萬唔好課金
儲下石算 要課金先贏到既game 唔好玩 唔會捱得幾耐
及早收手

3期 係連續3期個活動 都出埋d咁既垃圾活動
換big bang卡

玩咗一星期咋

平日放工時間大師都等勁耐先有人打

證明少左人玩

我諗由佢改場係2人對打果陣，已經小左人玩...

佢果幾個改革完全係失敗

從來唔玩2人，大富翁2個人玩咁on9
乜原來改革來？

應該整大少少個map，4個人玩就好

今日輸到pk得返幾百金同十幾億

[member]一開始係1:1:1 咁3條友仔對打
團體戰就冇變2:2
不嬲覺得團戰好玩過個人戰

應該係一黎人數少左先出2人場，二黎兩人場節奏係推快左。我覺得第一浸走人潮係出張19木偶 仆街比人控埋自己點行。

而家岀埋x博士真係屈到

[member]應該係由過左資產唔比入專家輕鬆呢活動道具開始先沒落
明明打機係輕鬆玩既 就算係專家場唔好彩carry都個豬隊友輸都唔會輸得好甘
第二逼人玩大師場 少左好多人玩 相反 勁人多左
玩團戰唔會想同豬一般的隊友拍當
點都要揾返咁上下實力既拍當玩
正如頭先所講打機係應該輕鬆鬆放鬆心情去玩
而家就唔係 係要好認真咁打 一輸最多輸600個
唔同左心態去打

即使係咁都唔係問題 冇黎新意
出黎出去d活動真係好不堪
仲有由一開始送張一周年推 已經
到之後係咁送d有得揀既6星卡
即係幫d唔課金既又冇個張卡既個
咁即係算係點先
雖然少玩左 有冇巴打有打開團戰可以add我 id 6561993

我有個公會仲有幾個香港人玩既。有興趣可以入黎

HKG1都有位 歡迎大家繼續留守

有無諗過結合番d人

我見宜家登入有好多野送
卡簡邊張好？

人物係唔係簡王子？

合公會？

請爬文

點樣先可以同d卡組冇咁勁既人打？

無得揀對手

落專家

唉..成日比殺手屈

我發覺如果本身你個人卡組角色廢d
Match返廢人打既機會會大d

如果強化技能卡三次之後，係唔係必中自己想要的技能（例如：精密的控制）？定係三次都係隨機？

真係唔掂先合？
我地仲維持到

你地公會有幾多人?
我都好多人唔打公會戰
都可以考慮合併

你地張殺手係點抽返黎
豪華？ 洗卡？
新手表示好想有

我果個15人左右。不過大部分都係無課/新手

公會戰每人打100億 （盡量啦 有參與下咁）
留id

我好似係豪點

但係我又冇15個位咁多

5150251

望住隻game末落
好多老玩家都棄哂

咁耐都未爆一個post

宜家有時登入都懶 冇課金落去真係好難玩

諗翻以前舊登開公會一齊打上頭一百真係好正

HKG1公會繼續收人

新手都有6星老闆 我VIP5仲係4星老闆

剛剛抽左1600石珍藏品都係廢野點玩

點解新手會有

之前玩到1周年推之後冇玩, 啱啱LOGIN見有張自選6星卡, 大部份卡都唔識, 揀咩卡好?

有邊幾款卡揀？cap圖黎睇下

草雞，吸管，橡膠，小龍捲，黃金牛都ok
是但揀一張喇

大家好好耐冇見喇 打個招呼

個post開左4個幾月啦

留左張詛咒拎一千石

問題係 開個post開左咁耐 佢個活動都係出緊bigbang個堆卡
不如拿拿林推爆呢個開個新post

又係wor

有冇巴打想入會?

推到爆

活動又垃圾根本做唔到
D石同豪點低vip根本無用
比人熊貓+人偶屈死

利害利害 係唔係可以棄game

大師係咪200億入場阿？

仲有加埋淘汏賽